遍地開花選舉策略討論

好多時聽到藍變黃都係因為見識過黑警暴力行為
針對建制票倉開花，引POPO亂吠，有利幫助區選

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

借位

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

推